hate china>hate trump就係最好助攻

民意調查顯示，好多人投china joe，原因只不過討厭侵侵
所以我地做番本份就得
強調hate to china

我地要代入多種美國人角度，美國人無義務也不需要理會香港，所以我地要從佢地角度出發

新疆種族滅絕（打動美國猶太人和道德撚）
不公平貿易令工業消失（打動基層美國人）
限制言論自由（動搖美國根本價值）
不公平貿令職位消失（打動美國黑人）
實施国安法（打壓追求自由民主既人）
2025（搶美國高端產業飯碗）
偷竊知識產權（令美國失去大量職位和利潤）
輸出和隱瞞武肺（令美國很多人染病和死亡）
武肺影響（令大量美國人失業，經濟損失天文數字）

所以大家要努力每天做好國際戰線
hate to china>everything就得

態度正確

努力宣揚強国

有乜強国既新聞就大家努力推

日子臨近 係時候上Twitter 煲大佢

最慘有美國人相信China Joe會對華強硬

中共玩弄美國人傷痛 呢單嘢夠晒爆

推

點hate China都唔及hate trump

講武肺會有反效果，投得拜登嘅多數都係覺得特朗普要為疫情負最大責任